張華峰：昨天下跌一千多點，這一定是加印花稅引起的。 陳茂波：現在的指數升了600多點，股票市場波動常有。

...
財政預算案建議股票印花稅增加三成，股市一度大瀉過千點，有立法會議員批評得不償失。財政司司長陳茂波指，近年推動互聯互通同股不同權等改革，股市成交額倍升非靠印花稅。

立法會議員(金融服務界)張華峰：「昨天下跌一千多點，蒸發了數千億元，這一定是加印花稅引起的。」

陳茂波：「就算不收印花稅，假如我們不改革，這些公司不能來香港上市，股票市場也沒現時興旺、繁榮、蓬勃的現象。星期三股市下跌不止香港，你看看日本、韓國、上海，下跌幅度最多3%，現在的指數升了600多點，股票市場波動常有。」點，股票市場波動常有。」
...

波哥真攬炒唔係講玩
又送錢比人移民 又搞9港股

穿撚埋2萬9